黃大仙手足小心

今晚十點半經過黃大仙，好多黑警一早喺度佈防，見到一隊防暴警走咗入摩士公園， 小心畀人突襲

捉手機game小精靈都要睇路，唔好頭低低